msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 11:08\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plconfig/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3353\n"
"Language: ko_KR\n"

#: plconfig/cog.py:32
#, docstring
msgid "Configure PyLav library settings"
msgstr "PyLav 라이브러리 설정 구성"

#: plconfig/cog.py:44
#, docstring
msgid "Change global settings for PyLav"
msgstr "PyLav에 대한 전역 설정 변경"

#: plconfig/cog.py:48
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "톱니바퀴와 PyLav의 버전 표시"

#: plconfig/cog.py:64
msgid "Library / Cog"
msgstr "도서관 / 톱니바퀴"

#: plconfig/cog.py:65
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: plconfig/cog.py:78
#, docstring
msgid "Show the setting values"
msgstr "설정 값 표시"

#: plconfig/cog.py:85 plconfig/view.py:57
msgid "PyLav Settings"
msgstr "파일라브 설정"

#: plconfig/cog.py:88
msgid "Get information about the PyLav library settings."
msgstr "PyLav 라이브러리 설정에 대한 정보를 가져옵니다."

#: plconfig/cog.py:92 plconfig/view.py:162
msgid "Global Settings"
msgstr "전역 설정"

#: plconfig/cog.py:95
msgid "Get information about bot owner configured settings for the players."
msgstr "플레이어에 대해 봇 소유자가 구성한 설정에 대한 정보를 가져옵니다."

#: plconfig/cog.py:103
msgid "Contextual Settings"
msgstr "상황별 설정"

#: plconfig/cog.py:107
msgid "Get information about contextual settings for the player, accounting for the global settings."
msgstr "플레이어의 상황별 설정에 대한 정보를 얻고 전역 설정을 고려합니다."

#: plconfig/cog.py:114
msgid "Server Settings"
msgstr "서버 설정"

#: plconfig/cog.py:118
msgid "Get information about the server configured settings for the player."
msgstr "플레이어에 대해 서버 구성 설정에 대한 정보를 가져옵니다."

#: plconfig/cog.py:126 plconfig/view.py:499
msgid "Playlist Tasks"
msgstr "재생 목록 작업"

#: plconfig/cog.py:129
msgid "Get information about the playlist auto update schedule."
msgstr "재생 목록 자동 업데이트 일정에 대한 정보를 가져옵니다."

#: plconfig/cog.py:138
msgid "PyLav Paths"
msgstr "파이라브 경로"

#: plconfig/cog.py:140
msgid "Get information about PyLav paths"
msgstr "PyLav 경로에 대한 정보 얻기"

#: plconfig/cog.py:147 plconfig/view.py:595
msgid "Managed Node Settings"
msgstr "관리 노드 설정"

#: plconfig/cog.py:150
msgid "Get information about the Managed PyLav Lavalink node"
msgstr "관리형 PyLav 라발링크 노드에 대한 정보 가져오기"

#: plconfig/cog.py:160
#, docstring
msgid "Checks if a user or role is considered a disc jockey"
msgstr "사용자 또는 역할이 디스크 자키로 간주되는지 확인합니다."

#: plconfig/cog.py:171
msgid "{role_name_variable_do_not_translate} is a disc jockey role."
msgstr "{role_name_variable_do_not_translate} 디스크 자키 역할입니다."

#: plconfig/cog.py:175
msgid "{role_name_variable_do_not_translate} is not a disc jockey role."
msgstr "{role_name_variable_do_not_translate} 디스크 자키 역할이 아닙니다."

#: plconfig/cog.py:182
msgid "{user_name_variable_do_not_translate} is a disc jockey."
msgstr "{user_name_variable_do_not_translate} 디스크 자키입니다."

#: plconfig/cog.py:186
msgid "{user_name_variable_do_not_translate} is not a disc jockey."
msgstr "{user_name_variable_do_not_translate} 디스크 자키가 아닙니다."

#: plconfig/cog.py:201
#, docstring
msgid "Set the local tracks folder for PyLav.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "PyLav에 대한 로컬 트랙 폴더를 설정합니다.\n\n"
"        변경 사항은 다시 시작한 후에 적용됩니다.\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:213
msgid "{folder_path_variable_do_not_translate} is not a folder."
msgstr "{folder_path_variable_do_not_translate} 은(는) 폴더가 아닙니다."

#: plconfig/cog.py:229
msgid "{folder_path_variable_do_not_translate} does not exist, rerun the command with the create argument set to {command_variable_do_not_translate} to create this folder automatically."
msgstr "{folder_path_variable_do_not_translate} 존재하지 않는 경우 create 인수를 다음으로 설정하여 명령을 다시 실행합니다. {command_variable_do_not_translate} 이 폴더를 자동으로 만듭니다."

#: plconfig/cog.py:246
msgid "PyLav local tracks folder has been set to {folder_path_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLav 로컬 트랙 폴더가 다음으로 설정되었습니다. {folder_path_variable_do_not_translate}."

#: plconfig/cog.py:261
#, docstring
msgid "Change the managed node configuration"
msgstr "관리 노드 구성 변경"

#: plconfig/cog.py:265
#, docstring
msgid "Toggle the managed node on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "관리 노드를 켜기/끄기로 전환합니다.\n\n"
"        변경 사항은 다시 시작한 후에 적용됩니다.\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:281
msgid "I have turned on my managed Lavalink node."
msgstr "관리되는 Lavalink 노드를 켰습니다."

#: plconfig/cog.py:289
msgid "I have turned off my managed Lavalink node."
msgstr "관리되는 Lavalink 노드를 해제했습니다."

#: plconfig/cog.py:297
#, docstring
msgid "Toggle the managed node auto updates on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "관리 노드 자동 업데이트를 켜거나 끕니다.\n\n"
"        변경 사항은 다시 시작한 후에 적용됩니다.\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:313
msgid "I have turned on the self-update functionality of my managed node."
msgstr "관리 노드의 자체 업데이트 기능을 켰습니다."

#: plconfig/cog.py:321
msgid "I have turned off the self-update functionality of my managed node."
msgstr "관리 노드의 자체 업데이트 기능을 해제했습니다."

#: plconfig/cog.py:329
#, docstring
msgid "Change the bundled external nodes state"
msgstr "번들된 외부 노드 상태 변경"

#: plconfig/cog.py:333
#, docstring
msgid "Toggle the managed external draper.wtf nodes on/off"
msgstr "관리되는 외부 드레이퍼.wtf 노드 켜기/끄기"

#: plconfig/cog.py:353
msgid "I have turned on the PyLav external Lavalink nodes."
msgstr "PyLav 외부 라발 링크 노드를 켰습니다."

#: plconfig/cog.py:363
msgid "I have turned off the PyLav external Lavalink nodes."
msgstr "PyLav 외부 라발 링크 노드를 껐습니다."

#: plconfig/cog.py:371
#, docstring
msgid "Toggle the managed external lava.link node on/off"
msgstr "관리되는 외부 lava.link 노드 켜기/끄기"

#: plconfig/cog.py:383
msgid "I have turned on the lava.link external Lavalink node."
msgstr "lava.link 외부 Lavalink 노드를 켰습니다."

#: plconfig/cog.py:391
msgid "The PyLav managed lava.link external Lavalink node has been permanently removed."
msgstr "PyLav 관리 lava.link 외부 Lavalink 노드가 영구적으로 제거되었습니다."

#: plconfig/cog.py:400
#, docstring
msgid "Instructions on how to set the Spotify API Tokens"
msgstr "스포티 파이 API 토큰을 설정하는 방법에 대한 지침"

#: plconfig/cog.py:401
msgid "1. Go to Spotify developers and log in with your Spotify account.\n"
"{spotify_url_variable_do_not_translate}\n"
"2. Click on \"Create An App\".\n"
"3. Fill out the form provided with your application name, etc.\n"
"4. When asked if you're developing commercial integration select \"No\".\n"
"5. Accept the terms and conditions.\n"
"6. Execute the following command replacing {argument_1_variable_do_not_translate} with your client identifier and {argument_2_variable_do_not_translate} with your client secret:\n"
"  `{command_name_variable_do_not_translate}`"
msgstr "1. Spotify 개발자로 이동하여 Spotify 계정으로 로그인하십시오.\n"
"{spotify_url_variable_do_not_translate}\n"
"2. \"앱 만들기\"를 클릭합니다.\n"
"3. 신청서 이름 등을 기재하여 양식을 작성하십시오.\n"
"4. 상업적 통합을 개발하고 있는지 묻는 질문에 \"아니오\"를 선택합니다.\n"
"5. 이용 약관에 동의합니다.\n"
"6. 다음 명령을 실행합니다. {argument_1_variable_do_not_translate} 클라이언트 식별자 및 {argument_2_variable_do_not_translate} 클라이언트 암호로 :\n"
"  `{command_name_variable_do_not_translate}`"

#: plconfig/cog.py:428
#, docstring
msgid "Manage active players"
msgstr "활성 플레이어 관리"

#: plconfig/cog.py:437
msgid "I am not currently playing anything in {server_name_variable_do_not_translate}."
msgstr "나는 현재 아무것도 연주하지 않습니다 {server_name_variable_do_not_translate}."

#: plconfig/cog.py:448
msgid "I am not connected to any voice channel at the moment."
msgstr "현재 음성 채널에 연결되어 있지 않습니다."

#: plconfig/cog.py:465
#, docstring
msgid "Toggle whether or not I should update my Discord activity when playing tracks."
msgstr "트랙을 재생할 때 Discord 활동을 업데이트해야 하는지 여부를 전환합니다."

#: plconfig/cog.py:476
msgid "From now on, I will update my activity to reflect the tracks I am playing."
msgstr "이제부터는 내가 연주하는 트랙을 반영하도록 활동을 업데이트 할 것입니다."

#: plconfig/cog.py:485
msgid "From now on, I will no longer update my activity to reflect the tracks I am playing."
msgstr "이제부터는 더 이상 내가 연주하는 트랙을 반영하기 위해 활동을 업데이트하지 않습니다."

#: plconfig/view.py:27 plconfig/view.py:68 plconfig/view.py:179
#: plconfig/view.py:289 plconfig/view.py:551
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#: plconfig/view.py:28 plconfig/view.py:69 plconfig/view.py:180
#: plconfig/view.py:290 plconfig/view.py:552
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: plconfig/view.py:32
msgid "Use Managed Node"
msgstr "관리 노드 사용"

#: plconfig/view.py:36
msgid "Auto Update\n"
"Managed Node"
msgstr "자동 업데이트\n"
"관리 노드"

#: plconfig/view.py:40
msgid "Change Bot activity"
msgstr "봇 활동 변경"

#: plconfig/view.py:44
msgid "Use Bundled\n"
"PyLav Nodes"
msgstr "번들 사용\n"
"파이라브 노드"

#: plconfig/view.py:48
msgid "Use Bundled\n"
"lava.link Nodes"
msgstr "번들 사용\n"
"lava.link 노드"

#: plconfig/view.py:58 plconfig/view.py:163 plconfig/view.py:273
#: plconfig/view.py:461 plconfig/view.py:596
msgid "Value"
msgstr "값"

#: plconfig/view.py:72 plconfig/view.py:253 plconfig/view.py:400
msgid "Volume"
msgstr "음량"

#: plconfig/view.py:78 plconfig/view.py:98 plconfig/view.py:118
#: plconfig/view.py:196 plconfig/view.py:216 plconfig/view.py:236
#: plconfig/view.py:343 plconfig/view.py:363 plconfig/view.py:383
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"0 seconds"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"0 초"

#: plconfig/view.py:82 plconfig/view.py:102 plconfig/view.py:122
#: plconfig/view.py:200 plconfig/view.py:220 plconfig/view.py:240
#: plconfig/view.py:347 plconfig/view.py:367 plconfig/view.py:387
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"1 second"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"1초"

#: plconfig/view.py:86 plconfig/view.py:106 plconfig/view.py:126
#: plconfig/view.py:204 plconfig/view.py:224 plconfig/view.py:244
#: plconfig/view.py:351 plconfig/view.py:371 plconfig/view.py:391
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"{setting_timer_variable_do_not_translate} seconds"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"{setting_timer_variable_do_not_translate} 초"

#: plconfig/view.py:135 plconfig/view.py:254 plconfig/view.py:401
msgid "Maximum Volume"
msgstr "최대 볼륨"

#: plconfig/view.py:137 plconfig/view.py:256 plconfig/view.py:403
msgid "AutoPlay"
msgstr "자동 실행"

#: plconfig/view.py:141 plconfig/view.py:259 plconfig/view.py:419
msgid "Shuffling"
msgstr "걸어 갔다"

#: plconfig/view.py:145 plconfig/view.py:260 plconfig/view.py:423
msgid "Auto Shuffle"
msgstr "자동 셔플"

#: plconfig/view.py:149 plconfig/view.py:261 plconfig/view.py:427
msgid "Auto Deafen"
msgstr "자동 청각 장애인"

#: plconfig/view.py:152
msgid "Auto Disconnect"
msgstr "자동 연결 해제"

#: plconfig/view.py:153 plconfig/view.py:263 plconfig/view.py:431
msgid "Auto Alone Pause"
msgstr "자동 단독 일시 중지"

#: plconfig/view.py:154 plconfig/view.py:264 plconfig/view.py:432
msgid "Auto Alone Disconnect"
msgstr "자동 단독 연결 끊기"

#: plconfig/view.py:176
msgid "You need to be on a server to show this page."
msgstr "이 페이지를 표시하려면 서버에 있어야 합니다."

#: plconfig/view.py:262 plconfig/view.py:430
msgid "Auto Empty Disconnect"
msgstr "자동 비우기 연결 끊기"

#: plconfig/view.py:272
msgid "Context Player Settings"
msgstr "컨텍스트 플레이어 설정"

#: plconfig/view.py:286
msgid "You need to be in a server to be able to show this page."
msgstr "이 페이지를 표시하려면 서버에 있어야 합니다."

#: plconfig/view.py:307
msgid "Too many entries to show ({number_of_users_variable_do_not_translate})"
msgstr "표시할 항목이 너무 많습니다({number_of_users_variable_do_not_translate})"

#: plconfig/view.py:325
msgid "Too many entries to show ({number_of_roles_variable_do_not_translate})"
msgstr "표시할 항목이 너무 많습니다({number_of_roles_variable_do_not_translate})"

#: plconfig/view.py:330 plconfig/view.py:335 plconfig/view.py:437
#: plconfig/view.py:443 plconfig/view.py:449
msgid "None"
msgstr "없음"

#: plconfig/view.py:407
msgid "AutoPlay Playlist"
msgstr "자동 재생 재생 목록"

#: plconfig/view.py:411
msgid "Loop track"
msgstr "루프 트랙"

#: plconfig/view.py:415
msgid "Loop Queue"
msgstr "루프 큐"

#: plconfig/view.py:434
msgid "Forced Voice Channel"
msgstr "강제 음성 채널"

#: plconfig/view.py:440
msgid "Forced Command Channel"
msgstr "강제 명령 채널"

#: plconfig/view.py:446
msgid "Forced Notification Channel"
msgstr "강제 통지 채널"

#: plconfig/view.py:451
msgid "Disc Jockey Users"
msgstr "디스크 자키 사용자"

#: plconfig/view.py:452
msgid "Disc Jockey Roles"
msgstr "디스크 자키 역할"

#: plconfig/view.py:460
msgid "Server Player Settings"
msgstr "서버 플레이어 설정"

#: plconfig/view.py:475
msgid "Next Bundled\n"
"Playlist Update"
msgstr "다음 번들\n"
"재생 목록 업데이트"

#: plconfig/view.py:481
msgid "Next Bundled External\n"
"Playlist Update"
msgstr "다음 번들 외부\n"
"재생 목록 업데이트"

#: plconfig/view.py:487
msgid "Next External\n"
"Playlist Update"
msgstr "다음 외부\n"
"재생 목록 업데이트"

#: plconfig/view.py:500
msgid "Date and Time (UTC)"
msgstr "날짜 및 시간(UTC)"

#: plconfig/view.py:513
msgid "Due to sensitive information, I can only show the contents of this page to my owner."
msgstr "민감한 정보로 인해이 페이지의 내용을 소유자에게만 표시 할 수 있습니다."

#: plconfig/view.py:519
msgid "Settings Folder"
msgstr "설정 폴더"

#: plconfig/view.py:521
msgid "Local Tracks"
msgstr "로컬 트랙"

#: plconfig/view.py:524
msgid "Lavalink Folder"
msgstr "라발링크 폴더"

#: plconfig/view.py:526
msgid "Java Executable"
msgstr "자바 실행 파일"

#: plconfig/view.py:530
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: plconfig/view.py:540
msgid "Paths"
msgstr "경로"

#: plconfig/view.py:541
msgid "Path"
msgstr "길"

#: plconfig/view.py:560
msgid "Java"
msgstr "자바"

#: plconfig/view.py:564
msgid "Lavaplayer"
msgstr "용암 플레이어"

#: plconfig/view.py:568
msgid "Lavalink Branch"
msgstr "라발링크 브랜치"

#: plconfig/view.py:572
msgid "Lavalink Version"
msgstr "라발링크 버전"

#: plconfig/view.py:576
msgid "Lavalink Build"
msgstr "라발링크 빌드"

#: plconfig/view.py:579
msgid "Build Time"
msgstr "빌드 시간"

#: plconfig/view.py:581
msgid "Commit"
msgstr "저지르다"

#: plconfig/view.py:585
msgid "Auto Update"
msgstr "자동 업데이트"

#: plconfig/view.py:623
msgid "Select an option from the dropdown menu below."
msgstr "아래 드롭다운 메뉴에서 옵션을 선택합니다."

#: plconfig/view.py:638
msgid "Pick an option to view"
msgstr "보기 옵션 선택"

#: plconfig/view.py:648
msgid "You are not authorized to interact with this option."
msgstr "이 옵션과 상호 작용할 권한이 없습니다."

#: plconfig/view.py:678
msgid "You are not authorized to interact with this."
msgstr "귀하는 이와 상호 작용할 권한이 없습니다."

